可唔可以停止集會前後屌狗嘅習慣？

頭先集會結束，好多人行過IFC天橋都忍唔住口屌狗，
我真係拜託你哋收聲，好唔好？

1. 自身難保

唔好成日幻想屌狗無罪，
記唔記得有手足問咗句「良心去咗邊」就拉撚咗？
鬧都唔撚得㗎，仲要冇一隻字係粗口啊！
你鬧完佢都唔會痛㗎啦，慳返啖氣好過啦，
就算你係和理非，都係拉一個就少一個㗎喇！

2. 手足受罪

就算啲狗當下冇反應啦，你就返屋企沖涼、食飯，
咁之後被捕嘅手足點啊？
咪受返當初班狗冇發洩到出嚟嘅氣囉！
你心痛手足所以屌狗，
結果因為你屌狗而令手足承受更多，搞笑？

見過有人話「合法都唔畀做？要驚？」
大佬，香港一早唔撚係法治社會啦！
你笑鳩公民黨幫法治護航，
咁點解仲會相信「唔犯法」等於安全？
我哋而家係鬥生存啊！
一個高風險但零回報嘅行動
不如唔好做！

最好笑係屌完狗自己就跑走 前排就拉曬

咩叫示威？
係連登出post屌囉.....

今日屌狗都拉你，聽日唔屌齋出都打鳩你

屌狗都唔得？ 忍住唔好屌囉 忍撚到2047

上面嘅人係咪以為屌狗=反抗？
所以覺得我叫人唔好屌狗=叫人容忍警暴？

加泰集會果晚 我特登扮經過 係成班狗中間穿插 特登sorry sir excuse me 兩隻狗講野我都係佢中間行過 其間有人係咁用電筒照狗 班狗又照番人喎 我係中間就食哂 仲企係度feel 下 根本唔會有任何傷害又唔會痛 兩邊都好似小學生咁

靜默咁屌7佢地

咁我又唔會講咁多
撳電話、聽歌直行直過就夠
（當然係路人裝束）

完全同意第二點

我無屌狗既習慣
因為屌狗係比時間狗set陣

但另外我有樣野想講

唔屌狗
唔代表黑警就會對你好d
唔會
唔好咁多幻想
同咩激嬲共產黨論無分別

屌狗都唔得? 一係出親去都唔該前唔該後 希望佢地對手足好啲啦

下次 TOPIC : 可唔可以停止集會嘅習慣

屌完要企硬

唔屌狗係權衡利弊之後嘅結論
係因為屌完冇用而自損三千

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

你一定要同佢哋講嘢？
平時行街見到畜牲會同佢講人話？

你可以繼續滑坡謬論落去，
希望你唔會害到人

屌前睇睇位置先啦

起海邊點散水跳海咩

如果D 狗係咁理性就好

唔屌狗，D 狗都會對你極差

但你屌狗，以狗既EQ，佢令對前線更難受

講咗好多次，唔係有風險或者冇用就唔做，
係冇用加高風險就不如唔好做，
唔撚好再拉埋集會遊行嚟講。

屌狗從來無問題，但唔該上第一排屌，我會好支持你

屌警曱

熱血屌狗撚同陣地撚屬同類智將

依樣真
屌完Happy完
後面食棍
真係屌哂班友個老母

下半part認同

另外上半part屌唔屌狗，明明大家對以往泛民行完就算非常反感，但原來白色恐懼係會令大家退返去以前，我諗你哋留喺屋企念力抗爭仲好，反正出嚟都係為咗有參與咁買贖罪卷

唔該，唔好走住黎屌

氣係前線受

講左10幾廿萬次

要屌就上第一排兜口兜面屌佢祖宗十八代

又係依類垃圾 post

屌唔屌狗佢都會係發洩係之後佢拉到嘅人度

屌狗係精神攻擊

代樓豬覆你
可唔可以停止出現嘅習慣？

好啦 集會前後唔屌

和你shop發現便衣狗屌唔屌？

大家又忘記暴力邊緣論，如果每次都期待和平散去，咁同6月9日前無分別，咁同放棄抗爭無分別

認同 唔好逞一時之快之後累到其他手足俾狗咬

推 唔好令勇武受罪

同埋唔好再比心啲狗

樓主呢個post最撚有用 我係班差佬見到都好撚驚

屌狗有咩問題，佢要咬你 你唔出聲都可以照咬

Push

屌都唔俾，樓主on9

做口形屌 得唔得？

好好笑，咁愛丁堡打狗又累三個無辜手足被咬添，又花式割蓆

大把冇出聲 靜靜地係隔離都比狗鳩拉
咁係咪唔應該再出嚟？

對唔住

樓主嘅意思係做任何嘢都要考慮成本效益
經驗話畀我哋知，屌狗係高成本低效益
與其屌狗，不如考慮下其他行動

即使你覺得屌狗有用
咁都請你要屌就企硬咁屌，唔好走住嚟屌
唔係話唔屌狗啲狗就唔會咬人
但係如果隻狗真係因為俾你激嬲咗而發癲咬人
結果你自己走甩咗，其他手足俾狗咬
你過唔過意得去？

拉

咁比心心手勢？
大叫支持警察擦佢地鞋好冇？
戴埋好市民臂章？

一陣唔屌狗又會話靜晒

要屌狗唔好走，你越屌越走得遠，前排手足多得你唔少

兄弟爬山啦

雖然呢個term 好似好已經有少污名化左 至於樓主個兩個point其實多餘 其實你唔屌佢都會拉你 亦唔會對前線温柔d

利申9成時間都唔屌 因為屌完如果最後要打 但比人打到敗走係示弱

狗是要屌的 完

鬥生存
你不如坐係屋企啦死on9

口講無用，行動最實際，完。

push
商場入面先做嘢

其實咁樣係有矛盾，唔襯多人屌狗掩護，唔通企定定屌狗或者得一個人時屌狗咩
見人屌狗你更加應該屌埋一份，正如見手足打狗你要幫手

示威喎

唔屌狗叫口號得啦掛

屌狗既企最前

然後政府有籍口話呢場運動平靜咗

p

咩類比嚟 打狗至少隻狗都痛呀 屌狗一條頭髮都傷唔到佢喎

見到好難唔屌嘅

但真係一兩句，行住黎屌好喇，唔好企定定咁屌

被咬嗰三個冇打狗喎，兜腳申埋去嗰幾個就反而冇事
你咁樣唔係割蓆係咩

樓主叫人唔好屌狗減低被捕風險 無話唔屌狗一定唔會被捕 你出得黎的確已經有比狗咬既風險

女人著短裙唔等於預左比人強姦 但同時提醒女人唔好主動挪高條裙比變態佬睇到個閪都係理性提醒

其實屌狗對狗有無傷害係見仁見智 可以對啲狗做成心理壓力 但同時行你後面個個都真係增加左被捕風險 最好就屌狗個個自己take返個risk

推

屌完唔好走囉 無人唔比你屌

唔係唔得即係你屌完要企定定咪要其他手足代你受返

痴撚線

屌完狗要手足受真係唔要得
你屌完最後可能要手足救

絕對同意

屌狗其實冇問題 自己留意返個安全距離 岩岩見到d人係正防暴前面屌 陣間發癲捉人就走都走唔切
同埋前線對恃緊就唔好匿埋係後面屌 累死前面個班

一係屌完自己承擔

唔好屌完又跑走搞到其他人比人拉

屌完唔好累人拉咪得囉

正解
成日幻想你唔做啲popo就會對你友善
班人7個月都嚟緊都仲係唔化

我係狗的話
「屌我囉，又唔痛嘅，一陣我就拉你地條女返去真屌。成班垃圾唔敢打柒我，有人敢打我買埋槍就屌鳩佢地係鬼。哈哈哈哈」

出口不如出手

救人出手 害人出口阿

樓主早啲到

咁你覺得你做到啲乜？
同啲狗講excuse me好型？

鬥生存喎 唔死都生存緊 樓豬真戇尻唔係扮

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

拉
今日割五城 明日割十城 然後得一夕安寢
以為唔屌佢地就無事？
就算你跪喺度都一腳踢開你呀
跑走都追住你嚟打呀
雙手舉高行埋去都一槍射落你度呀

好簡單姐
屌狗唔係問題
你一係就企最前屌
唔好因為你做既野而令其他人受罪

其實你屌唔屌佢佢都係咁樣對前線

你想串鳩佢地，一係 print 張文宣用舉牌

屌狗有咩問題，你唔屌佢佢就唔拉你

對上一次民陣遊行完全無

搞笑？咁到佢地見到牌都有反應既時候，係咪最好連牌都唔好舉？

我都唔係樓主係咩心態，以為唔屌狗，狗就會對你好，黑警冇一個係好

唔屌狗
係咪要返去靜坐示威 絕食示威？

其實樓主呢類懶醒軍師好撚柒，示威抗議就係有風險，成撚日乜撚野高低風險回報，同股市啲19專家一撚樣，得把死人口又唔見發達，全部理據都自圓其說到仆街

又話要解散警隊，刻不容緩？又要唔整嬲啲狗，你有計就講，冇計就摺埋，唔係下下唔好做乜 唔好做物，完全0作用 0建議

你都傻傻地
屌狗都不敢 談何勇武 士氣？無啦啦唔屌就會有屠龍出黎屠龍？

我肯定不論講幾多次
場運動贏定輸
都一定有人忍唔到口

我有朋友fb share唔好屌狗既文
之後同佢發夢既時候佢屌到做哂手勢同身體語言
個個都話唔屌狗 128個陣屌狗既仲多過乖乖地行既人
好彩班曱甴冇發癲咋
改唔到架啦香港人
唔好話我分化 呢個係事實
下次有遊行既時候留意下
諗過第二個方法啦

贊成呀
齋屌冇用，一陣隻狗失控搞番自己手足
真係勇嘅就做啲實事

樓主覆未？

駁唔到

屌狗唔係唔得
屌狗係技考之一
唔可以亂用 要屌得有策略

佢好次講到次次啲狗咬人都係因為有人屌狗而令佢地上前咬人咁

其實屌狗係有用 諗下上次民陣遊行
警總條天橋班狗同一時間比幾十萬人屌
你諗下對佢哋個心理負擔幾大
屌唔係唔得 係睇情況屌
敵進我退 敵退我擾

你都on撚鳩 人地拉你就係想你唔好做
你就幫佢做埋佢果份
佢係鳩拉
我地冇錯
點解要自我審查
你咁驚你唔好出去啦

唔係想分化
但係好多人屌狗叫人死全家
一有事係走得最快個批

呢樣真...

就算唔屌，拉左人你估會因為你冇屌佢而打少一下？

其實可能係d臥底狗比signal比狗衝上黎拉

講撚咗好耐，唔好挑釁式屌狗，次次都有

又要屌又企到好後、淆底個d呢

我唔反對人屌狗亦唔會阻止 但我自己唔會屌

因為屌佢地唔會對佢地有直接傷害

要屌就屌佢地屋企人同朋友

我講咩自己諗

前線曱甴精神壓力點嚟
聽到「五大訴求」覺得好大壓力？
定聽到「你老婆比人屌緊」陷入憤怒然後精神緊張？

肢體暴力唔夠人嚟
用言語暴力反抗都唔得？

完全想像唔到
行過唔屌狗嘅示威係點
廢到咩程度
自己友又會因為無人屌狗承受返點嘅精神壓力
想像下
成班人明明好嬲
但行過竟然無一個人鬧出聲
嗰種大家都怕咗曱甴嘅心理壓力
會殺死成場運動

自言自語

班on9根本本末倒置
到時當佢地見人就拉
係咪可以唔洗出街？

本末倒置

強力恥笑

你岩，但我岩岩見到銀髮族真係行到最前咁屌

第一下都係諗到依樣

真心好多手足被拉都係因為撚狗

大家以後降級乖乖地遊行，見到強姦犯記住俾心呀

樓主唔好on9，唔好慢慢搞到自製辱警罪，因為驚屌完佢而有後果，同驚出嚟犯法而唔出有咩分別，我屌你老母我屌佢，佢拉我，又如何？正如你所講，我講唔講都拉㗎啦依家。唔通我屌完佢，佢又嬲，跟住返去打9手足咩，屌唔屌都喺咁，

我諗樓主既意思係針對有一班人
屌完狗之後啲狗作狀想捉人就彈開九尺遠連前線手足安危都唔理
叫之前睇下自己企咩位同埋可以承擔到幾多風險
行得咁前叫完啦屌完啦
然後少少事就笠水走到老遠咁係好肉酸亦都好影響軍心
仲要令D狗覺得你地都只係一班唔成氣候既小朋友
此消彼長之下D狗本身唔敢捉你都變到好有信心捉硬你啦

大家係共同體

戇鳩
依家唔宣傳咪撚屌狗
唔通落場逐個嗌呀？

push

你明知咁就咪撚推啦

啱呀，按樓主logic最好俾心心俾差佬保護前線

笑撚死你係咪覺得自己好撚威

要睇情況5隻小隊可屌 成百人增援到仲屌咩鬼

屌前諗退路

走住黎屌都唔比

利申現實見到狗會驚到即走，對望都唔敢

咁都正評多過負評 連登咁快俾人染藍

今日不敢屌
聽日全家比人屌

點解要打稻草人？樓豬叫我地唔好屌狗，冇話唔好做其他真係傷到狗既野
的確而家屌狗係預約被捕+增加前線負擔，前線屌自己受返咪冇問題，而家講緊屌完就走果D唔應該，你屌完留低打狗既話我諗樓豬都唔會反對

呢個問題，我都有諗過，但我唔識俾意見

光復香港

依個真係好撚嬲...

試下唔好用口屌，用行動

唔屌就等於要唔該前唔該後
即係唔上前線就應該返屋企

唔會

不過會因為屌佢而打多你幾下

屌狗得黎要大致安全情況下 長屌長有 避免被捕

屌狗係唔會爭取到五大訴求。

我覺得受到風險先好屌狗, 仲要係最前面屌唔好一路走一路屌, 準備好BUY TIME比勇武D既係後面做野/走, 拉就預左佢鳩拉嫁啦, 唔通佢會拉就唔做咩, 再係咁乜都冇得做嫁啦, 我呢D和理非冇本錢勇武唯有幫勇武頂兩野

狗的心靈受到一點傷害；狗的回合, 狗使用催淚彈攻擊

屌狗冇問題，問題係唔好走完黎屌

呢d帶風post, 集會後同狗開心合照影相咪幾好。 最好就係所有集會，遊行都係嗌兩句口號，發洩下，聽日工照返。 呢d咪港共政府最想港豬過既生活lor。

點解係要話d做得岩既人錯而唔係鼓勵人一齊屌狗？

定係其實樓主就係d仆街阻膠，見人手足比狗打就唔幫手，狗比手足打就搶住去叫停既人？

講到唔屌就唔打鳩你

Btw可唔可以叫D人唔好比心心先？

反而勇武嗰啲都唔會屌, 直接火魔侍候

你可以走去屌狗，係你自由，但唔該屌完唔好走呀

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

咁我以後都唔出了 唔出被捕風險係0

如果你認為狗俾人屌完就出催淚彈係有正當性嘅一件事，我勸你都係唔好抗爭，因為如果有一日後生仔出街就俾警棍打，你會叫後生仔忍下唔好出街

真係戰術地屌狗, 例如趁勇武手足做緊野既時候, 唔好淨係圍觀喝彩, 屌下狗distract佢地, 俾大家發洩又可以掩護手足

樓主應該訓咗半年
Stop and Search 插袋都比人話串尻佢
依家進化到狗都唔可以屌
只可以比人話曱甴

人少唔好屌狗
屌得過下癮

我都唔明，過左半年，竟然係到討論好冇屌狗

點解你回覆好似同我講既野無乜關係既

我只係想講屌狗無用既程度俾ig story更甚, 與其嘥氣, 不如整下火魔運下鏄, 有用多了

你都戇鳩，點解要驚佢地？屌都唔敢屌呀？你屌唔屌佢地都亂鳩咁嚟嫁啦？你唔屌佢地，手足今晚有雞肶食咩？阿sir 收工啦，開埋呢d 廢po

屌狗冇問題 有d女係屌到沙撚哂聲用生命去屌咁就真係r哂頭

屌狗都唔屌 真係唔好怪愈黎愈少人出黎 因為個個淨係識係間房打字上網出post 叫大家反抗
做得好啊 係網上打字屌兩句好嬲 黑警死全家 原來佢真係好驚架 岩唔岩聽?

同意

戇鳩仔仲以為你唔屌佢就唔會打鳩你
咁撚天真就咪撚嗌革命啦
你叫唔撚叫 比佢地捉到既都會打獲金
戇柒鳩
屌狗都驚前驚後

手足你好似曲解左樓主意思喎, 佢唔係話要同狗做fd, 而係叫大家做事之前動動腦, 如果你認同前線手足（或者你就係）, 應該清楚前線做既野係有用過屌狗

如果和平遊行屌下狗當然唔拘, 但如果有機會阻到其他手足做野, 就諗清楚先

啲狗唔用腦, 我地只要用下腦就一定事半功倍

仲要咁多正評
早排又係呢類po
事實現場阿叔同師奶屌得癲 d

無錯，當面屌佢哋你可能好high，但唔會令佢哋少一條9毛，佢哋個個心理變態，可能仲high過你。
要報警蛆之仇，梗係爭取國際制裁佢哋，等佢哋成世被困大灣區，另外炮製特殊飲品食物，加上鍾景輝式微笑，同令佢哋一世活喺恐懼之下，先係真正撚狗高手

樓主個題開得衰姐
中心思想冇問題

救人出手 害人出口

梗係走住屌啦

屌得就唔會企第一排
企得第一排就唔介意有人屌

聽到近排集會都有新口號大家睇睇please

[香港獨立 唯一出路] 係口號定話行動？(長文-警世)

發現呢度嘅人普遍有3個邏輯謬誤：

1. 屌唔屌都會鳩拉，唔屌佢都唔會對你好

係，但屌完被捕嘅機會更高，不能否認。

2. 集會都唔好出就最安全

講咗十萬次，
高風險但有用 -> 做；
高風險但冇用 -> 唔好做。
而由始至終，個個都只係抱住「屌下都唔得？」同「咩都唔好做？」嘅心態，
到目前為止都冇人講得出屌狗嘅實際作用，
咁點解要浪費時間、口水，仲有機會累人累己？
有冇人答到我？

3. 對班狗畀心、唔該佢哋好冇？

唔知點解喺咁多人眼中，
一係就屌，一係就恭恭敬敬，
唔撚理佢得唔得先？

覆埋呢次唔再覆，
只係希望盡量提醒每一位手足，
屌狗係一件極度低效益嘅事，
諗下自己，諗下其他手足。

笑裡藏刀地屌狗

帶風向唔屌狗嘅
本身就係冷氣軍師+左膠

唔駛理佢地帶風向+不推文就得啦
呢班垃圾零影響力
根本都唔知現場係咩一回事

屌完走=累人,屌完唔走,陣地,收皮啦冷氣佬

又係呢d on9 post,我唔屌佢,佢打人果刻你班感化組出去擋棍ok?
屌你老母,永遠剩係識怪自己人,你驚就咪撚出去啦
on撚9

正面啲諗
問候家人身體安康姐

用念力屌撚死佢哋

push

—————————————————
抗爭英文版懶人包
請幫推+瘋狂share去twitter reddit

【All you need to know about Global Anti-Chinazi Movement】

污名化香港警察呢個職業算唔算有用，我覺得好有用

你唔屌警察，推佢地，踢到佢碌地，扔到佢攞槍自保。第二朝邊可以有黑警拿槍指市民睇呀。用下腦啦，下下和平冇警暴，點光復香港呀。

呢隻最多,屌佢老母..次次街坊look去遊行時行到好近走後面班撚屌就係亂咁叫,班恐怖份子發狂吠鳩前面班手足時班仆街仔就雞飛狗走

係街屌就只有上街既人同狗知, 而我地污化港警, 你知, 我知, 嗰班Green object 都知

唔係話無用, 但係網絡宣傳叫人出嚟似乎就有用過係街屌狗

最低殺傷力屌狗都要跪，咁遲啲無不反對通知書的集會，以後都唔使再出黎。屌狗宣洩都唔得，唔通事後返屋企係連登開post圍爐取暖？咁同班狗係支那暖開post，有咩分別？

你自己行到最前先好屌, 咪撚係幾里後面鳩叫,有事就累鳩人自己閃咪屌得

收皮啦on9仔，你係咪遠處屌狗，睇住前線受罪班人

連登啲人講野係咁 覺得啱就講 唔分析下中立下 一大埋logical flaw

呢個時候縮？班狗知你驚你估會點？
革命你老母咩，食幾粒tg都話捱唔撚住
佢拉人嘅，咪每個星期同佢玩囉

唔明點解提點post都咁多人屌, 反省下有咩做得啱有咩唔啱, 再定下步, 先會步向勝利

支持樓主

well said

唔好激嬲共產黨呀

要殺就咪屌
要屌就咪走

咪自欺欺人啦
佢哋根本唔會放係心
啲狗話我哋甴曱嗰陣你有好大打擊咩
最多咪嬲
跟住咪打鳩我哋前線囉

最撚搞笑係明明前線係屌得最撚多果班,唔知你係五毛定無出去啦
個個都嬲撚到忍唔撚到
唔知閣下係俾人屌得多想入黎帶風向叫人唔好屌,得你地好過d
定根本唔撚出去係屋企坐定定等奇蹟果d人
我打死都唔撚信有前線會叫人咪撚屌狗
你真係咁驚唔該你留番係屋企慢慢玩你d生存戰,左膠真係唔好帶風向

竟然浪費時間討論屌唔屌狗, 而唔係睇下幾時係機會出刀. 真係算吧啦.

如果真心叫人唔好屌狗唔該諗清楚自己講緊乜

“唔好屌狗因為屌完狗會發癲”
“唔好xx因為xx完狗會發癲”
重點根本唔係個動作係而係啲狗發癲呀

有無發現個思想比班狗限制緊
由當初帶防具出街搞到好似犯緊法
到依家連屌狗都好似犯法
下一步會係點？

用手足嘅傷痕去換？
你唔係前線講就口響

銀髮族班狗唔敢發癲

樓豬驚自己無啦啦俾狗拉咋

次次大日子前就會有依類post
仲有咁多人陪佢癲
見

火魔高風險
磚頭易TK
鐳射筆無作用

屌狗怕比人拉
依加問題成因係狗隻濫捕，點會怪返手足轉頭

屌狗佢會拉人,我地唔好屌啦>
企係到佢會拉人,我地唔好企啦>
遊行佢會拉人,我地唔好行啦>
上網講反政府野佢會拉人,我地唔好講啦

你呢種生存戰我話俾你知邊到最岩玩
北京呀,上海呀,廣洲呀,澳門果d最岩你呢d人玩生存戰
快d番上去玩啦

走=累人,唔走=送頭

你確定冇見過屌狗令狗發癲？
你嗰啲例子根本同件事冇關連
屌狗會令狗更加癲打手足
帶防具會咩？
依家冇人叫你守法
我地亦唔需要守法
但唔似你係度食人血饅頭
俾人打嘅又唔係你

其實琴日愛丁堡推狗果位手足都要改善

唔上心就唔會有咁多狗發癲啦
連途人係佢地眼中都係敵人
呢樣就係群眾壓力

當然手足屌狗時都應該衡量下當時環境屌唔屌得過
好似128幾十萬人經過狗總天橋就梗係屌佢老母啦

最好平時見到佢地就敬禮好未？
咪戇鳩啦 你屌唔屌佢哋 佢哋都會發癲嫁啦

見到啲人係度屌狗，心入面覺得好撚尷尬，難聽啲講姐係on9。得閑屌不如幫手做啲野

一路講香港人報仇 一路散
屌你老母係咪on9

唔屌狗班前線手足俾人捉到之後實會對手足們鬆手啲，被自殺都唔撚會出現，樓豬有d計仔

Can’t agger more

你連樓主係咩人你都未知就走去撐
我想問你估下依家出不反既原因係因為樓主呢種人[生存戰]夠頑強定係因為有好多人就算無不反都照出所以先批?
我從來唔會當幫狗手冷卻氣氛既人係自己人,亦希望你自己諗清楚係咪所有意見都要接納,唔可以屌?

我估唔撚到係連登都仲有班感既人

下？你有冇去過前線架？起碼我就真係冇見過前線會屌狗囉，真係對峙緊果陣個氣氛緊張到仆街根本冇心情屌狗

好撚好笑，所以係前面屌狗俾人拉就冇問題？
屌狗都要分前後線
屌狗冇問題，唔犯法，你企前後屌都係冇問題
佢因為屌狗發顛要拉要鎖就真係有問題
佢無理拘捕，你走係正常反應
呢啲就係你要面對既警暴問題，唔係要回避遷就佢

今日唔屌狗，明日可能連口號都唔使叫，你點知班狗聽到革命會有咩反應？

佢講緊集會前，但係我發左感多次夢前線手足都係會屌狗，係完全對峙緊個時先無

我諗你應該唔係好明我講緊乜
或者你再睇多次
我係講緊係班狗發癲嘅行為
令到大家開始接受不公義
另外想利申返我係幾乎唔屌狗
我只係覺得唔好屌狗呢種風氣不可長

笑撚左,前線唔屌狗我都係第一次聽
屌你老母講撚到前線唔屌狗對面就唔會沖過黎咁樣係既話會唔會拉撚到6000人,對峙緊果陣要保留體力唔屌就講到前線唔想屌狗一樣
生存戰你去北韓去北京玩啦

屌唔屌曱甴唔係重點
樓主講嘅係班咩都無（無論心態定係裝備）
邊屌邊走人嘅廢物
講真 見到都覺得肉酸
要屌嘅就咪撚走
屌完就開埋拖
但係永遠有班on9仔
屌完曱甴就覺得自己好似光復咗香港咁
真係不得了

真係痴鳩線，我地屌狗俾人拉，係因為班狗濫捕，唔屌佢地屌自己人？同 blame the victim 有咩分別？

呢一刻屌狗而被捕，下一刻可能因為出席集會被捕，咁係咁因為要減低風險所以要怕左佢哋，咩都唔撚做呀？

樓主答啦！咩都驚你就唔撚好出嚟

係,屌完唔走跟住又會有人上黎開post:做咩送頭呀?

不嬲無咩點屌

但唔好幻想你唔屌佢

啲狗就會對人好啦

佢地狗黎架咋

唔係唔得 但你屌完班狗發癲唔該你自己對付返佢哋
依家問題係中意屌狗嗰班下下班狗發癲就自己第一個走 要其他手足埋單

真係痴鳩線，我地屌狗俾人拉，係因為班狗濫捕，唔屌佢地屌自己人？同 blame the victim 有咩分別？

呢一刻屌狗而被捕，下一刻可能因為出席集會被捕，咁係咁因為要減低風險所以要怕左佢哋，咩都唔撚做呀？係咪呀？答啦！

就係要拉到你怕 等你收爹

好有用啊，點解咁少人上Twitter 向世界污名佢地？

越垃圾嘅狗吠得越大聲
你幾何見過前線屌狗？

起左樓主底都唔似五毛,不過你d心態唔該真係改下
你永遠咁樣自我閹割落去
你就同當初64叫交鎗果班人一撚樣,你露撚左個底俾人睇,仲有冇人會驚你?
今日屌狗就拉所以放棄
他日遊行就拉咁你點算?

真係唔好再天真落去

你自己出前線望下啦

笑撚死，你幾何見過前線冇屌狗？

Ok, 咁所有魔法都唔撚好再用，好大風險啊

樓主on9,但屌完狗死翻去行排果啲仲on9

你諗真啲你既思路同被圈養既豬有咩分別

唔好叫咁大聲否則被人劏既機會會大啲

抗爭唔係冇成本，被拉亦唔係世界末日

恐怖分子要亂拉人就係要你驚

要你順佢地意

唔係話任何情況都唔好屌，但係少人真係唔好屌。

唔係話冇 對待嗰時囉
但多數都係講下一陣點打 同埋叫後面班和理非唔好塞住條路 仲有幾時散之類

原來辱警罪都唔使過 都已經大把人自願放棄屌狗嘅權利 代政府多謝樓豬先

推，唔好一句兄弟爬山就叫人唔好干預手足
次撚次啲人屌狗，屌到班狗著晒火係到亂射，屌狗個班又第一時間走晒，累手足畀人拉

利申，係指好少人嘅時候

對待嗰時囉 但出完第一粒tg之後多數都唔會再屌狗 反而係集中講下跟住要點打(有人出聲嘅話) 同埋同後面和理非講下前線缺乜

咁即係前線屌唔屌狗姐？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有讀寫障礙？
人地好簡單嘅一個point就係
自己屌出嚟嘅後果自己承擔返，唔好企後面屌完要前排幫你食返個責任
你企咁撚後 有咩事又第一個走 第一個捉嘅又唔係你，咁樣即係推手足去死，咁都唔明？

屌 但係佢企得前 要捉要受罪好大機會佢自己受返 無問題 但係企後排屌完 要自己受返嘅機會一定細過前排 就咁簡單

想像到樓主俾警犬言語上屌緊 又忍撚住唔還口嗰下真係戥你辛苦

屌 但大家屌完會自己受返 而且唔會真係將所有精力集中係屌狗上面

你驚咪咪用囉 人地火魔法師自己玩火魔係自己take返個risk 錯到咁既比喻你都諗到

唔屌狗=90%發癲
屌狗=99%發癲
因為屌狗而突然有人受罪被捕嘅場面其實見好多 仲有咩好駁其實 本身可能唔發癲 或者推遲幾分鐘先發癲個結果已經好唔同

唔屌狗=對你差
屌狗=對你更差

你先唔明呀
屌狗俾人捉係警暴問題
前面冇屌都要俾人捉係濫捕
你點知狗既觸發點係邊？如果你叫下解散警隊啲狗都交戲，咁以後後排係咪唔使叫你答我？

換個角度講，你應該叫所有人都屌狗

或者咁講
屌完狗班狗會發癲嘅原因我暫時只係諗到兩個
1.班狗借比人屌做藉口去發癲
2.班狗比人屌完真心燥底而發癲

1嘅話，狗嘅無賴程度我諗我都無需多講
真係無人屌狗佢咪再搵其他藉口去發癲，
停止屌狗無補於事

2嘅話，姐係話對狗嘅情緒已經產生到負面影響，
咁就更加應該屌狗啦

所以根本睇唔到叫停屌狗嘅理由

佢地會介意本地多啲定國際人多啲，唔通連屌佢地都要靠國際幫手?要屌到佢地無地自容，人人喊打，連同其他人講自己做警察都唔敢講，先算成功

利申有上Twitter數臭佢地

我明你講咩 但係你講緊嘅嘢係理想情況下 正常情況下嘅邏輯咁事實係你嗰套依家嘅香港唔適合用係狗身上就係咁簡單

咁如果逢有遊行嘅時候，黑警都會鳩拉鳩打遊行市民，咁係咪又唔遊行？
另外，你真係覺得係因為屌佢地而所以打人，並唔係因為有人出來遊行而打人？

女人被強姦，係因為佢行夜路，著得性感，生得靚。

如果而家個女人同佢兩個朋友出街，然後因為個女人而累埋佢朋友比人姦，咁佢會變得要負上責任?

一個post引晒d黑狗出嚟，正

慳返啖氣吧啦 個d所謂係到撚狗嘅人簡直不知所謂，成日屌狗俾狗追個時又走夾唔到，走唔切個d俾人拉左你又唔會救，咁屌嚟做咩？

屌狗冇問題 但屌完之後唔該你自己受返 唔好要其他手足埋單
而家問題唔係屌狗 而係有班人屌到班狗發癲之後就走 要其他手足代佢比人拉

解決方法：任何屌完狗嘅人一定要自我防衛，唔係唔准屌

堆。

屌狗都唔屌得

推！

樓主同唔好激嬲中共係同一思維

當黑警比香港人篤爆輪姦少女同有組織殺示威者
香港人同黑警注定只有一方能生存

樓主應該暈左半年

前面無屌=俾人濫捕
有屌=更加俾人濫捕
自己揀

我點知狗嘅觸發點？其實你講得啱 基本上，佢哋以後嘅觸發點的確係唔知，但係依家好明顯屌狗已經係其中一個觸發點其實你係咪冷氣軍師 有無經歷過因為其他人屌狗而令你差啲被捕 如果你經歷過好難想像你會講得出口

以後屌狗 如果有人因為你屌狗而被捕嘅，麻煩英勇啲，衝出去救佢 嘗試下救人 因為佢係因為你地屌狗而受緊罪 本身要受呢個被捕後果嘅人應該係種出呢個因嘅人，即係屌狗嗰堆 唔好屌完縮返入老母個西度但係就連救人都唔撚夠膽 自問如果有人因為你地屌狗而被捕你地嘅能力係救唔到嘅，麻煩屌少句，唔好要人地幫你食個責任

由始到終個問題著眼點係:自己屌狗=引發警暴/濫捕=自己承受返濫捕後果，而唔係自己屌狗=引發警暴/濫捕=人地幫你承受後果，更加唔係講緊:警暴本身唔係我地錯 所以我地唔應該連屌狗都要禁止⬅️呢個問題

咩自己受返笑撚死人咩
即係要企定定俾佢捉呀？
你要做既一係一齊叫，一係放大到件事屌狗俾人捉以後唔會發生
唔係係要blame the victim

你仲未答我，咁如果第日叫「解散警隊」啲狗都交戲
係咪又唔使叫？叫完要自己受返？

屌你老母啦，咁你應該叫大家進步成勇武，而唔係叫忍口！
屌黑警，報仇！勇武！

我呢個係疑問黎，因為啲女權成日將victim 既地位放得太高，就算叫女人規避到風險啲女權都會發癲。

我覺得樓主講既係有道理，但不得不同時面對呢類質疑

如果咁既話我地係咪無言論自由? 屌都唔俾屌 我地要成世活喺極權下?佢地濫捕鳩打係佢地問題

傾向唔用粗口用道理撚狗

你屌還屌，上最前屌就得，我無嘢講

比人屌得多，佢地eq差就會犯錯，佢地愈錯，我地愈有利。之前先講有部分黑警比人屌到睇心理醫生，你話無用？

如果你叫五大訴求 缺一不可 d狗又發癲既話，樓主你諗住點做，呢點唔係滑坡謬誤，都係真實發生緊，現在同將來進行式，係咪諗住叫完都浪費氣力，唔好叫啦諗過第二樣咁？

錯例子 女人被強姦+佢兩個朋友被連累強姦=一齊承受後果 雖然個朋友好慘

問題係依家 有人屌狗=其他手足幫屌狗嘅人承受後果，而原因係因為屌狗者企得後過前排嘅人，所以被捕機率較前排低

我諗樓主唔應該禁止屌狗 而係討論返屌狗後責任誰負嘅問題好啲

屌狗從來都係要做，但你話會影響到前線手足，呢點係要直接諗方法點樣屌狗得黎，而又唔會令到前線手足因而受害

我唔認為呢個係正反黑白無中間既問題

你自己可以唔受返嘅其實 認真講
只不過人地點解要代你承受後果先？你俾到個理由出嚟咪得

老老實實,前線同後面屌唔屌狗同走唔走得甩2者根本無關係,咪撚覺得唔屌捉撚到番去就唔打啦,如果你話屌狗有問題,我極其量只可以覺得若果有人係塞住條路黎屌就有問題,唔係既話唔明問題係邊到,你屌屌狗果d人不如屌下又唔屌狗又唔係前線,成日企係到睇熱鬧果班塞住哂

最好笑係你自己假設個場景去應合番你句說話

你覺得我無考慮過？實有啲撚屌企係度塞鳩住曬 呢個情況基本上係無可能解決 一定有呢啲撚屌咁做
所以唯有從屌狗問題方面討論 雖然我知其實呢樣都係不切實際 都係梗有啲撚屌會做呢樣嘢

但係問題係我覺得屌狗係好大機會引發啲狗發癲，算係其中一個根本問題去引發，所以我覺得解決問題一定要係解決底嗰陣會好啲

雖然點講都係廢話 啲撚樣點會聽話 唯有叫前線無乜事都係退入人群係中間好啲有需要再彈出嚟

個場景其實真真正正有發生過

定係訓練大家無論咩時候見到狗都屌既習慣呢？
當大家口號講香港人報仇 反抗既時候
對住自己既仇人香港人既共同敵人聲都唔敢聲。。

咁我改下例子，一個醜女拉兩個靚女朋友一齊行夜路。
然後歹徒見靚女色心起，就剩係姦兩個靚女，咁個醜女要負責?

victim blaming？
代屌狗班人比人拉嘅就唔係victim？
我明你講咩 屌狗本身係冇錯 問題係班狗濫捕
但依家班狗嘅行為有邊個控制到？當你屌完班狗係會令其他手足被捕 你仲係咪執意要咁做
依家連拎文宣都會比狗用槍指住 你點confirm到手足會因為屌而比人拉

所以唯一有用嘅係真正嘅反抗
打機上前線屌狗 火魔伺候

又錯 引起犯人性慾嘅人被老強 本人已經承受自己帶來嘅後果睇唔到有咩問題 而個醜女可以話係你個例子入面係無存在價值 因為佢無任何作用係度

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

老實講，真係慳番淡氣暖肚好過

屌完自己仲攰

同埋有咩人會屌隻畜生？

清算到FB 11萬會員「香港人連儂牆群組」尋晚被封！

樓主個post係講緊和理非遊行同集會時屌狗嗰班 唔係指前線
前線後排嗰批和理非又整物資又人鏈又盛 撚得閒屌狗咩
仲有上親前線都係前後排和勇一齊屌 唔會出現樓主所講自己屌完要其他人受嘅情況

不過有堆人on99掛機就真嘅 有次仲將啲磚陣仲set咗喺我哋後面

當佢地隱形會唔會好玩d

遊行果陣全場屌狗
集會得幾個人屌狗就叫人唔好屌狗

匿埋係後面屌狗 即係害鳩前線d手足
你屌可以 但唔該自己引承受返後果

讚狗

退一步點解唔進一步鼓吹全民屌狗既習慣？
唔係淨係集會同遊行先屌
而係撞車見到交通警都要屌果種

你唔會覺得樣靚需要為被強姦負責掛選擇高風險係醜女既決定，但靚本身唔應該負上任何責任啵

好似講到唔屌狗班狗就唔係癲既咁,爆眼個女fa就咁坐係到standby點解無撚左隻眼呀
你就係到提倡自我屈服,收皮啦

同埋我諗你地唔記得左6月無咁多人屌狗果陣
班狗都打人打到仆街
驚就唔好係現場出現啦
仲成日跟住嗌香港人報仇
仇人係面前都唔敢出聲

係,跟住無人會鬧強姦犯之後剩係鬧個女仔

係,跟住你地會走出黎開post問:做咩送頭,無限loop

屌狗絶對係冇問題
但唔該睇吓現場咩環境
唔好以為班狗企定定冇乜威脅
佢哋就等係等機會等緊一個借口
一下子衝前拉晒走得慢嘅
冇理由班狗推進緊你仲掛住屌狗
唔該屌狗點都隔一兩個街口
随時有準備轉身即跑
因為你唔知佢哋幾時會發癲衝出嚟咬人

最後講句
屌狗機會大撚把 唔好為一時之氣置自己於危險

你放心啦,叫唔好屌果班應該全部都無出架啦,佢地最撚安全

重點

呢個就文化現象啦，但個問題就係譴責個醜女有無道理。
行夜路 / 撚狗都係正當既行為，而我哋都假定佢會提高風險

識唔識中文？
集會同示威

點解要因為驚d狗唔知會做乜而停止屌狗?

不要主動引戰 屌狗會影響在場人仕安全

冇話唔屌得，你行去最前屌咪得，唔好屌完第一時間走左去

睇情況啦 上得前線大家都預咗打 實用火魔 你連火魔都出埋 班狗會因為你哋屌少幾句就唔發癲咩

但有啲場合真係唔好屌 有次去接應咗個poly偷走出嚟嘅手足 諗住趁班防暴偷懶嗰時送走佢 但有個女仔無啦啦走去屌狗 結果班防暴即刻又做嘢 不過好彩冇比人發現

睇到呢個po真心嬲
首先就係有好多人屌狗，大家先知狗咁乞人憎
街坊呢個職業點來，幾多新聞報狗被圍屌
冇人屌咪話狗好受歡迎囉

話咩其他人受仲搞笑，唔好走
咁路障裝修火魔嗰d又唔走啦，d狗因為咁拉人喎
唔喺現場咪冇事囉，聽你講即係退返雨傘前，係雨傘前。即係點啊？留喺屋企囉，冇人會俾人拉喇

話屌狗冇用要做有用嘢既人，我真係想聽你話有用既係邊樣？

本身屌狗就有用

咁路障裝修嗰d又唔好走啦？
你地假設錯左拉人因為有人屌距
要數原因有排未到屌狗

好多人屌左狗當做左野
你加陣話屌狗冇價值
佢地緊係同你死過

其實屌唔屌狗都鳩拉嘅。
至於樓主講到屌完狗，狗會嬲到拎手足出氣呢。遲早樓主會講遊行集會攪到狗成日OT會嬲，遊行都唔好。
屌狗係而家和理非唔夠膽直接進化成勇武前嘅一個過程黎，好多人都愈黎愈前屌狗。（拉

on撚9
唔屌就唔會鳩拉？

依家你地話「有風險無用」就唔應該做，屌狗幾時變左做有風險？原來屌狗係犯法？會俾人拉呀？如果會我地因為屌狗而俾人拉，係咪更應該一齊屌？

之前蒙面法，狗見到我地帶面具就拉，照你地咁講，係咪就應該聽話，減低被捕風險？

屌狗要睇時機

你柒夠未？你蒙面 係拉你 唔係拉你隔黎無蒙面個個 都係蒙面者自己take返個risk 點解可以又舉個咁錯既例子

依家係從現實角度出發 唔係講緊法律上可唔可以屌狗呀 你6月之前講呢堆野咪岩囉 依家講呢堆野 人唔笑狗都吠啦 仲以犯唔犯法做討論點 你當香港法治社會呀
你入到臭格問下阿蛇 你衰邊飯囉

咁屌狗嗰啲有無負責任唔係提倡唔屌狗 我係提倡緊如果屌完狗有其他手足因為咁而被捕 屌狗嗰個係應該打狗救人而唔係拍拍屎忽就走 自問如果引起呢個情況 會有人因為咁而被捕 然後你係無能力救到佢出嚟 就唔該縮返入老母個西度

無一個手足應該為其他人嘅過失而要被捕

依個post好撚好笑咁多人話屌狗咁低成本都唔做
有冇諗過前線手足靜靜雞行過嗰陣因為你地喺到走住屌搞到佢地又突然俾人見到再鳩拉
明明已經有前線講過依樣野，仲係咁多人淨係講：「屌都唔得不如返屋企抗爭」

死on9 , 你老母比黑警屌